[大逃殺類]獵逃生死戰（The Hunt）3/19上映

環球影業全球破禁發行、Blumhouse《國定殺戳日》監製「癲」峰話題驚心動作巨獻《獵逃生死戰》(THE HUNT)，帶領觀眾體驗瘋狂淋漓、狩獵人類的終極快感。
十二個人，互不相識，因為神秘獵局聚首一堂，繼而發現背後有一班恐怖狂人操控，以獵人為樂，大玩驚心動魄的血殺遊戲！其中神秘女子Crystal本身對此殺局瞭如指掌，忍無可忍下反客為主，直搗話事人(《撃情》金像影后希拉莉詩韻) 的獵殺核心；癲喪黑幕越揭越多，誰夠薑成為生死戰的終極大嬴家？

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

好似ok喎

片cult, 劇情就好鳩

好伏下都
最開頭個到已經係最好

呢年黎講 最撚垃圾就係呢套